[陰毛論]林鄭講明唔會查612 但會唔會拎元朗班黑警黎祭旗

612一查就直達中聯辦/港共高層
但查元朗最多都係搵個分區指揮官加下面一兩條友出黎頂罪
又可以疏到民怨 又可以做個好公正既假像出黎